```sql
drop table empleados;

create table empleados(
    documento char(8),
    sexo char(1)
    constraint CK_empleados_sexo check (sexo in ('f','m')),
    apellido varchar2(20),
    nombre varchar2(20),
    seccion varchar2(30),
    cantidadhijos number(2),
    constraint CK_empleados_hijos check (cantidadhijos>=0),
    estadocivil char(10)
    constraint CK_empleados_estadocivil check (estadocivil in ('casado','divorciado','soltero','viudo'))
);

insert into empleados values('22222222','f','Lopez','Ana','Administracion',2,'casado');
insert into empleados values('23333333','m','Lopez','Luis','Administracion',0,'soltero');
insert into empleados values('24444444','m','Garcia','Marcos','Sistemas',3,'divorciado');
insert into empleados values('25555555','m','Gomez','Pablo','Sistemas',2,'casado');
insert into empleados values('26666666','f','Perez','Laura','Contaduria',3,'casado');

 -- Creamos o reemplazamos (si existe) la vista "vista_empleados", para que muestre el nombre,
 -- apellido, sexo y sección de todos los empleados de "Administracion" agregando la cláusula
 -- "with check option" para evitar que se modifique la sección de tales empleados
 -- a través de la vista y que se ingresen empleados de otra sección:
create or replace view vista_empleados as
select apellido, nombre, sexo, seccion
from empleados
where seccion='Administracion'
with check option;

 -- Consultamos la vista:
select *from vista_empleados;

 -- Actualizarmos el nombre de un empleado a través de la vista:
update vista_empleados set nombre='Beatriz' where nombre='Ana';
 -- Oracle aceptó la actualización porque el campo "nombre" no está restringido.

 -- Veamos si la modificación se realizó en la tabla:
select *from empleados;

 -- Intentamos actualizar la sección de un empleado a través de la vista:
update vista_empleados set seccion='Sistemas' where nombre='Beatriz';
 -- Oracle no aceptó la actualización porque el campo "nombre" está restringido.

 -- Ingresamos un registro mediante la vista:
insert into vista_empleados values('Gomez','Gabriela','f','Administracion');
 -- Oracle acepta la inserción porque ingresamos un valor para "seccion"
 -- que incluirá el registro en la vista.

-- Intentamos ingresar un empleado de otra sección:
insert into vista_empleados values('Torres','Tatiana','f','Sistemas');

```